[IOS/AN]真三國無雙斬 （121）不熱血玩無雙干嘛？

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

PAGE3
裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

雞皇叔個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分[/b]
216: 300萬 - 500萬
180: X萬 - 300萬
162: 50萬 - X萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2萬 - 3萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄

留個名先

完全冇留意1001

推返高啲個post先

劉明等睇你又晒命

我都係留完個言先見到原來已經1000

紅色都出埋
你死啦你
準備比人批鬥

快啲借黎吸運

眼晴 , 我的眼睛

戴返副超先
佢地痴線嫁

濕巴好波

公平咩

2-5星魂開得仲好過3-5星魂

有藍4算好
我得粒紫4

屌哂你地呀

無課玩家表示: 呢排唔得閒掘礦
元寶已清
一上連登, 眼都盲

雙神配呂布/曹操
冇得輸

加入抗衡

有課都眼盲啦

I know that feel

屌你 , 盲喇仆街

2-5開得靚過3-5喎

all in 2-5

我都係 一日消4千金仲多過上次3千
逼你課夜明珠

得返300幾金, 見到你呢句就走去買2-5*
結果中左2*暴擊

我都係睇上面咁正先抽咋

你禁下就知
Yes

你咩隊?
有關羽試下第2round打3將靠燒

頭先打第二場劉關張時
佢地企灑起度唔攻唔走被打都唔飛走
唔知點解會咁

呂關張 (張飛得個擺字)
把關刀仲特登洗埋流血
最快都係 48
可能一開始啲兵長打散左

而家2*得返 26分

我地好似比人地圍DUMP

大叔表示：三把五星專穩袋，食花生

我今日都有打
唔係做乜會講曹劉孫企起度被打呀

坦白講
我個隊打最快都要30秒左右

44秒 佢地一定有用金加數值啦

其實咁打法
緊本好難再轉佢個個軍團排名
變相唔會點大變
除非出現圍揼健靈

250金多150%血開到尾
比我係團長都手多開下啦

我地團由2X跌到落3尾啦 個排名好難轉 ?
定係淨係睇自己個分咋?
幾個團圍你 唔洗多30個人每人打1次已經跌120分啦

所以圍揼就另計

原來團長先有得咁做
我以為我地都得添
這個由團長決定

....

有一粒5星都起度叫春
我一粒都冇呀

夢隊D分係咁加返而庫團係咁減既

下次可能出關妹list

其實打死再爆金復活D人都唔係真係靠灑以招先可以上到頭10
我覺得個D人其實真係有一定程度技術
佢都D人講到課金就贏硬咁
真係諗野又簡單得滯喎

唔夠打咪燒佢囉
再唔夠打就跑啦

見倒咁多巴打抽星魂都有好野中搞到我心思思想抽

心動不如行動
星魂個個武將都用得著點解唔抽
你試下由1星慢慢升上5星星魂睇下燒你幾多錢
條數會嚇親你

上次抽過一鑊連4星攻擊/防禦星魂都無好想放棄，嗰陣又唔夠元寶

抽得多就會愈近返個平均值

乜巴仲有次數試嘅

元寶者

破產合到6星星魂..... 可以自high攞到15粒星芒

恭喜

7%咁少 唔值得為佢破產喎

但係講求攻擊力組合
都係紅橙藍紫黃

我長期大洗, 好多次每日都只剩10萬蚊以下 ...揾得返揾得返

技將個底高暴D, 6突專已6x % 暴....暫時開得4 個隆的將我揀咗紅黃藍紫.......哈
但我總覺得神玄, 姜等段數少的將過了60% 暴輸出打落無乜分別....徐庶或曹就好似有感D

星魂cost ... 抽中1粒五星真係回晒本

抽中抗暴

係呀

軍團戰咁多技卷
出左90lv嘅話，可能遲d可以用黎合神將技卷

最好啦
隻神劉未爆技都拎唔到出黎用住

軍伐打咗3場， 332...手殘被凍一凍都過40秒

比周瑜 2技冰左

講係咁講
不過如果咁改
啲聲大大玩全攻型
玩熱血個啲可能會轉型

講真一直唔明呢d鳩驚又唔平衡又爛連線服務
班友仔都日日咁認真打
都算
連人地點玩都要管
真係好彩有呢班傻仔
如果唔係我冇笑話睇

3開痴撚線

]

冇意思囉
打4p緊係要熱血
谷全攻
死完即刻復活
鬥殺人
你地咁樣打冇意思

連續兩場巧遇大叔

唔知另外兩條友知道我地串通呢

係既，下次入場要換九粒紅石加拔山，夠晒熱血

仲要爆金復活

下?
我9粒紅石全攻型配拔山攻戒
熱血打鬥
玩嘅係鬥秒
好有技術轉人擋技
好有技術換人互剋嫁
咁樣先係無雙囉
唔識野

出左防高LIST未

搵唔到個list既

條list長過上次比人封鎖個單

我想問問雲長系邊個fb page留言呀 ？我搵極都無既

His skill is nice

屌又鞭
話說果條友 我呢排都好似撞過幾次
都打唔贏

咩名話？

係咪咩gory4 唔係好記得

都係煩膠一名 單P依排少打
今日4P有對過

Seem like a new IGN

唔見既

見喇

果條話我跑狗既又發表偉倫

放灑技就要死
當人condom

比個list先

跑酒 跑圈搶酒

食枝酒就要比佢list 好撚慘

2-5 中2粒5星

雖然係綠黃
但都唔係咁痴線啦

Facebook 好多痴線佬
已經好少上
學d 00後話齋, Facebook 係老坑先上

巴打們唔洗介意佢地講乜

乜唔係老坑先po野咩
我fb add勁多媒體當報紙雜誌咁睇

我開晒兩隻 一粒五星都冇
連綠色都冇

而家係廣告雜誌+ 標題黨Content farm +老坑社交平台
浪費data
上連登好過

出晒技咪四處走等回技lor
之後佢放上FB話你跑狗lor
總之，放晒技就要去死，活著是錯的

世上傻佬多的是
難到你會和傻的爭執？

救命好難抗衡 求支援

2~5出辣殺呀

我有兩隻人仔都仔全防石加防戒 點解冇我份

終於有一隊過百一萬戰力

我都想, 但唔改時段就好難....點解佢唔可以隔日同11交換時段呢....

又真係易打咗好多
似有debuff嘅董卓

終於儲夠元寶買一次
幫拖抗衡乜sir

巴打好技術

而家個董卓又小分左

計對方啲分
如果佢扣過1萬5 又降一級

唔好俾佢停

唔好畀佢停 .....明天驚喜箱同章換章到期， 大家記得換晒d章去...

其實個玩法係咪邊個第一就會比人圍, 但其實圍人個D都係40秒內搞唔掂隻BOSS係咁洗元寶去打9人

一粒五星都未中過

要爆晒金打抵玩咩? 唔識計

尤如爆金打4x4，無話抵唔抵，有錢就是任性

但軍伐暫時打木頭公仔都咁毒， 開埋pvp仲得了

佢開random 1V1都要謝主隆恩喇

想問下有冇巴打計過1+1平定夜明珠平？

夜明珠

thx，諗住課哂去

準備不斷關+開驚

都唔明點解佢唔擺係商店到

平均數萬4

有架，每課一次有3個金葉

好飄忽
第1次咁多

今日食塵

屌 我全3星

紅太陽升起
仲要係抽2-5...無晒金了

終於合到粒防6 產已破

你地咪嘈啦
我買左咁多日 基本上差不多日日都係咁

抽到心灰冇野想講

恭喜...今期最實用呢粒

你有技術搭夠

唉
我抽足咁多日
一粒五都冇
係連最垃圾既暴擊都冇

yes, 終於存到第3粒紅5....但藍色超缺

要同賽巴組聯盟了

唔夠元寶買3-5星魂，買2-5星魂開到兩粒五星

我抽左咁耐5星只出過生命同抗暴

平均550都冇

我屌你老母營運
收我元寶錢仲要中 bug
到完場扣埋分 , on撚99

好垃圾

去客服屌下佢先

好多人都中左bug，孫權不見了

仲以為得我咁黑仔

lm

今晚好靜

終於掘夠2500金
冇攻防 有減傷

1粒紅

唔得啦
我對眼呀

日日都係咁 點抗呀

盲啦盲啦

盲喇

盲啦

仲有三日可以抽
食住呢個勢你得嘅

今天開4細袋開垃圾

咩情況先會轉第2個團黎打？

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2萬 - 3萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

對方軍團少過2萬分了
等N巴一陣得閒轉左先打啦

但上次咁難打同人地分數有無關?

難打係因為對方團長有用元寶加血/防等等

董卓500萬血都唔難打啦

所以係關buff事
團長揀個陣可以望到對方戰力
突然同分區有個戰力高啲好大機會係buff左

我估低分既9成都無整野, D人打落順手咪繼續打落去
高分個D 唔係有仇既打過一次麻鬼煩既話就轉啦, 唔同D元寶同專武過唔去

D地主獎勵咁19 都廢事要,用得14日

fdly reminder

VN真係唔少課長
有幾個真係特別難打 好硬又剋我屬

有錢都係打得12埸者一日, 係成個團D人都要45*12咁爆金打先夠玩

呢幾日wifi都lag下lag下 可能成棟大廈都有呢啲問題
對住班變態佬lag啲啲已經夠比佢地秒
冇乜癮

打埋聽日應該夠3000分拿三把五星專, 夠分之後HEA打算, 又怕中孫權BUG被扣分..... 唉... 打個機都煩

每日爆少少金半個月都夠32000分換多一把5星專

頭一日打電腦肥董216分一埸,2日就2千幾分了

我錯過了

唔洗計太多數住
一開波即打一定係最著數
爆幾轉金打幾多場就睇人
個人會打7場

結果可能只係一場公關活動...另外五隻都係內定咗

■ 維護時間 : 5 / 24 ( 四 ) 01 : 00 ~ 07 : 00 ( 6 小時 )

■ 連線與否 : 維護期間無法連線遊戲

■ 維護補償 : 銀幣箱X 3

*維護後至 5 / 26 ( 六 ) 凌晨 1 點為止可在郵件內領取
*開啟銀幣箱可隨機獲得 30,000 ~ 200,000 銀幣

[ 預計作業內容 ]

- 新增馳騁沙場新模式
: 馳騁沙場全新玩法的關卡模式

- 調整馳騁沙場的開放時間
: 為確保 PVP 伺服器的穩定調整馳騁沙場在特定時間開放，
預計選擇不會對遊戲進行造成不便的時間

- 進行敏捷型武將優化

- 過關斬將新增層數

- 新增武將事典
: 可觀看各歷史名將的著名事典

- 進行 7 日簽到獎勵活動
: 即便在維護前已經領取獎勵，維護後依然可領取當天新的簽到獎勵

- 強化 28 日簽到活動獎勵
: 若維護前已經領取獎勵，維護後無法再度領取當天的簽到獎勵
: 將於簽到過後的下一次簽到時套用強化過的獎勵內容

- 優化高級武將 10 連抽獲得的 BONUS 獎勵
( 變更前 ) 額外獲得 4 星以上武將 1 名
( 變更後 ) 額外獲得 6 星武將 [ 金 ] 1 名

透過本次更新預計將會新增馳騁沙場的新遊戲模式以及進行敏捷型武將的優化，
雖本次更新未包含武將覺醒 ( 神化 ) 系統，待確定後我們會盡快告知各位主公更新的時間。

前排女朋友講左句
不如del左隻驚啦
我直程係諗
不如del埋角色退坑算
真係而家只係為玩而玩
好悶又晒時間

終於有新模式玩

吸咗咁多金, 今次算多嘢改

- 調整馳騁沙場的開放時間
: 為確保 PVP 伺服器的穩定調整馳騁沙場在特定時間開放，

咁慳皮 諗住一日開兩個鐘 ser 算？

其實少
只係開多左10層過關+協力多左個模式
同埋修正敏隊

好應該開埋覺醒
還掂佢只係開10隻

唔好話我睇死佢
自創房號呢啲一定未整到
或者根本得個講字唔整

實冇啦
我諗又係垃圾

我估最新D模式或層係要靠敏隊天生技避或移動先夠快打到...

應該今期神將坑爆數, 覺醒呢D新坑要留返下個月

旋巴 唔好咁灰
我明我真係明 因為我都覺得好悶
我開住隻驚都問緊自己玩緊乜
不過睇埋今次更新先啦

佢咪慢慢做囉
佢拖到下個月佢既話
隻驚都可以摺得埋架啦
垃撚圾

我呢排都冇點玩
有d心累
以前都會期待更新
而家係冇

都係講下
不過真係冇動力冇熱誠玩

撐住呀旋巴
我都努力撐緊

我都係單機玩到無嘢玩，想揾新鮮感先入軍團...或升返隊敏隊撐住先， 到時pvp應該會有返dd新鮮感....

木辛的悲哀
卡關修羅10-3 無盡地獄 3星唔到

隻驚既遊戲時間得夜晚幾粒鐘
其餘時間都係疲勞式做日任，掛機
留喺度都只係對啲無雙角色有感情

都幾佩服你地幾 pack 788都肯課俾佢

知你無課喇 威豬

邊有得威
pvp 咪畀人屠囉

其實應該開多啲 pvp 時段啦
得夜晚先玩得
仲要有時喺地鐵收得極差

lunchtime 見啲中學雞玩傳說玩得咁開心
自己就玩手指

而家仲話要縮短沙場開放時段

縮沙場開放時間真係笑左
連我幾時解任務都要限死

努力撐緊 x2
唔係唔想努力打, 係打關又卡住(我認我廢, 而家都仲卡10-9修... )... 打個pvp又比人公審話跑狗(雖然我唔理 ), 每次更新都只係希望佢小d bug而唔係要求佢修正bug....
真係打個機都身心疲累

我等緊佢開埋00:00 PVP時段...
技隊表沙場唔係我地頭

PVP/ 沙場限夜晚真係好弱智

開中午12點到2點都好啦
起碼 lunchtime 冇咁悶
中學雞又有得同 fd 玩

單P限個時時間根本連食飯都迫住要打機
變相又比屋企人話9你食飯打機
出街食仲慘 LAG撚住

我都係衝到修10-8攞咗過關基金就停咗, 等佢開埋"覺醒mode"吧 ......
PVP 我都係搭車過吓手癮...

話就話 縮短沙場調整ser 穩定
實情係唔係仆街營運想減少 ser負荷 , 慳番d 支出,,逼我地 同1時間打晒咋
屌個個都咁得閒限制時間打咩
無人我咪掛幾分鐘集齊3人開波囉 ,再唔係你開個自設房間我地自己搵fd打
洗乜限時間 , 真係嬲

冇錯 根本諗縮數
屌佢老母

比女朋友成日嘈我打咩五連勝
而家我直程唔打
覺得多左勁多時間

灑脫

佢開覺醒MODE咪又要你課.... 邊有咁好死

慢慢嚟...應該唔課都升到...
無玩神將之前我都係課月包同基金, 但會滯後1.5至2個月戰力或推關

我都係神玄期我先升到第3把六突專諗住推第10 章...但升完都係發覺困10-10對住隻無屬司馬都係過唔到

有話送關羽咩

無于禁......

木銀屏水關火張

武將覺醒 ( 神化 ) 系統首次更新 10 名武將名單

*加入問卷調查前五名的武將

日後覺醒 ( 神化 ) 系統更新計畫：

如同以上所述，首次更新將先新增 10 名武將，日後也將會以每個月新增至少 10 名武將的目標進行。
關於日後新增的武將，我們也將參考主公的反饋持續進行準備，
我們會盡快讓主公培育的武將都可以在不久的將來納入本系統之中，
若有其他問卷或是關於更新日期相關的內容確認後將會立即告知，謝謝。

陳宮險勝張遼＿敏隊唔齊3隻

早知揀張遼 俾陳宮hihi上位了

屌 一定通街陳宮
BTW敏隊升水孫咪齊3色囉

好野
又好快準備有人出文
做跑狗拉打既好野

火陳係我第一代技將....刷咗成10000緣份
咁我呢家要換木屬返生佢先

陳宮hater表示 如果4P見到你既話
同軍團都冇情講 一定追住你黎打

同曬入兩隻劉備

諗極都唔明點解要擺劉備入first round
同捉蟲俾自己有咩分別

依家都可以雙神將加劉備架 應該唔會輸好多

點解要整個假普選出黎

仲要delay
delaynomore

到時成個場都係劉備或神玄

我有用第二個 account 投劉備
擺明撚鳩佢

有咩所謂
遲d出埋神將皇叔
神將昭烈帝
神將䂊州牧
對營運最重要係收入
佢成日都厚顏又點會怕你

小喬咁勁都最少人投
啲人係未唔識玩嫁

專武要突4才上神枱....所以只會係少數人玩/投票

小喬係我愛將
亦係唯一夠膽拎黎擋神將
4p一放出黎打
有時神將會掉頭走

升辛英同玄德已經食晒突滿火陳宮，水姬，木于禁，木劉備

4技+時裝50%
你得7千5攻

打過 都贏過
冇乜特別好似

收2個好友,請加aldenfan
有心長玩先加thx

-1

已加 C字頭

個個都有, 得我冇

叫春成功
上圖2-5
下圖3-5

靈鬼咩
呢個活動出左好似3次
我呢家先第1次直接中5星紅

寧可信其有
不過冇晒元寶 叫春都冇用

早幾日課左3舊水先買到咁多

中咗紅石好收手....我呢兩日小注都係抽垃圾

有賭未為輸

唉……

已盲

唔得閒掘礦，得三百金
中抗暴

終於打晒30星
單神將被剋屬（木辛）難打到痴線
10-3起麻試左過百場先3星到

巴打利害

10-9/10-1 肯等就可以1場就通3星
但10-3真係痴線
如果神將係木屬難到要靠運氣暴擊先通到
(拔山是基本的)

10-9 修三星唔比出無雙殺敵喎，等都無用

收工

講得唔好
係10-10要等覺醒
10-9係等CD回技

我10-8修克火屬都可以用等覺醒一次過三星過，但10-9真係好有難道

10-9最煩應該係一開始個4隻老虎仔
我用布仔破霸體跟住比木辛打都要打2輪技

咪就係果四隻老虎lor，比佢撞到又會暈

勁

10-3有冇攻略

屌 軍團戰都會中郁唔到個bug 執柒左佢啦

我隻水辛把專得4突搞唔掂 最盡得23000攻加拔山
有26000攻加拔山我應該都ok

重新錄片
呢個最新打法更快更輕鬆
如果唔係最尾連技連錯搞到打空
應該可以再快3-4秒

我一套技打唔爆車已經輸左

中吳國呀
我仲諗住中蜀國可以突埋玄德把專

其實我有時4招技冇貼實架車打都會打唔爆
佢呢關限時2分鐘
打唔爆真係已經輸左

我見個豬豬用技隊玄德係儲無雙黎打爆架車
但力隊辛憲英個普攻慢到冇可能儲無雙

副本係咪又轉左時間開
呢幾日都MISS鳩左拎唔到

慢慢會拖返落夜晚

我都係晏晝睇POST見到先知有箱拎, 唔係都MISS

佢應該唔會

見你呢張圖,
我唔夠金都照跟機, 買3 粒
D色幾好, 不過低星

巴打好正面

中兩星藍實用過暴擊
積沙成塔
終於合到第三粒藍

登入獎勵又有500金送
中返安慰獎

紅藍都夠5粒5星 不過合左另外兩隻人仔就冇得用

唔係咁容易

插住4星先

可能聽日可以俾我抽到歌粒

隻張飛傻撚左

以為打緊修羅
自膠

買咗兩次3至5級星魂，中得兩個4級，其餘全部3級

點解你D人可以咁硬

水辛勁硬 張飛都勁硬
全防石?
咩數值

水辛用咩專武技?
咁佢都幾細力下

我估神化完應該同神將相差無幾
呢隻game最興激嬲玩家

時裝依然遙遙無期

咩係時裝
食得嫁?
最憎階段性推出

一陣會唔會又推完10隻神化之後
每次節日活動先再推2-3隻神化

佢promised每個月最少10隻
當然會唔會自打咀巴冇人知

呢隻game有冇邊次冇激嬲玩家

不如開個盤估下個新協力有冇自創房間同FD玩

每個活動出新武將 同時出埋佢地既神化
咁就唔駛俾人話又出神將

我200%肯定冇
新協力關唔限你時入場已經執到

如果真係咁 即係年初封信講既大部份都兌現唔到
軍團戰 -> 變左個元寶+軍團關係戰
自創房協力 -> TBC
BUG -> 天花版/ 無敵時間/ 冰BUG等
電話無雙同PS4無雙最大既分別/特色應該係協力
如果PVP做得無聊 一成不變咁不如去玩家用版
依家咁既PVP設定真係好無聊
可能我都悶到跌落去下面算 留返夜晚時間做自己野

老老實實 玩到今時今日真係心灰意冷
講一套做一套 撚完你一次又一次
錢跌左我賺得返由佢 其實打機既野好死
唔玩呢隻大把其他選擇
佢咁做臭自己個誠信 相信隻驚亦走唔遠

聽日自有分曉

月底月底個神化如果太閪就真係棄得
忍住唔用神將等你神化 如果又係出閪野就真係棄你老尾

係咪簡體三國無雙?

條友快到離曬譜
如果話冇用外掛我都想知點解佢可以特別快

萬六防捱到咩 唔止神將 舊將都頂唔到

我記得我早幾日藍區先打過個 簡體名真三國無雙 應該唔係你地講果位啦

你咁多血唔怪得

我覺得神化數值上可以比美神將
呢隻game係鍾意做埋呢啲野激嬲課長
但難升黎講就一定好Q難

衣家神將90LV 同原5 80LV
相差2514攻 1629防
大膽估計最後只會相差1500攻 600防

岩呀
我都跌左落藍
仲日日同班課長台仔越南仔打冇意思
由佢啦
隻驚都戇鳩
你諗下7-9 930-11 根本用晒成晚時間
打11先戇鳩 斷左又要再打過
我唔打 大把時間做自己野

老老實實 少過1000攻既話我可能真係棄

暫時以我隊野5連冇難度 畢竟擺左咁多錢砌神將
我尋日都冇打4P 時間好好用
其實4P獎勵都係專武碎片
沖上前30一定燒唔少金 60就可以唔洗燒但都要擺時間
重點係依家軍團討伐要入手專武易左好多
唔洗再靠4P賺得雞碎咁多既碎片換專

44既專碎算吧啦

撚玩家既獎勵

我呢啲休閒型玩家表示每星期剩係打4900分算
志在有咩改動個陣可以係金龍區試數據
1p個陣通常都係食緊飯好少好少打

btw 我神將時裝個下燥左唔想再課
時裝呢單野真係嬲左
之前個堆時裝又出得咁Q慢
影響平衡嘅神將又咁快出時裝

1) 神將問題
2) 時裝問題
3) 小圈子+內定投票問題
4) PVP bug問題
5) 活動垃圾問題 (次次都係掛機)
6) 協力垃圾問題 (冇得自己開房, 仲改指定時間)
7) 軍團戰維修完再出都係有bug問題

愈講愈唔想玩

尋晚我都無打4P, 而家我都覺得要改一改自己個習慣先... 搵日打夠4900分就收皮算....

好忙
打4P都唔得閑
得閑陪仔女唔好

其實打黎真係為隻驚唯一既樂趣
不過所謂唯一既樂趣都玩到厭
因為所謂既PVP高手=狂用切換BUG+狂爆金
一年幾以黎地圖冇改 玩法冇改 獎勵冇改
初初鬥快屠人/互層會覺得幾爽
但玩得耐真係會覺得好無聊

終於好少少

佢地真係打得好認真

1) 神將問題
2) 時裝問題
3) 小圈子+內定投票問題
4) PVP bug問題
5) 活動垃圾問題 (次次都係掛機)
6) 協力垃圾問題 (冇得自己開房, 仲改指定時間)
7) 軍團戰維修完再出都係有bug問題[/quote]
8) 第9章劇情平民玩唔到問題
9) 垃圾緣份局限組隄問題

講漏左8同9
邊有可能出個章節係要等2個月先玩到
(神將都要全能力配置先30星到)

垃圾緣份問題大家都明啦
刷成幾個月先夠1隊
局限左玩家組隊

8個度打錯左？
應該第10章？

應該係第十章困/修，第九章而家無乜難道

應該係第十章困/修，第九章而家無乜難道[/quote]

係
打緊第8 第9point個陣個腦load錯左

- 調整馳騁沙場的開放時間
: 為確保 PVP 伺服器的穩定調整馳騁沙場在特定時間開放，
預計選擇不會對遊戲進行造成不便的時間

睇返應該係pvp個段時間唔開
- 不負責任估

一定係個bug佢地唔識fix
之前成日打張角無啦啦變左打玩家
打玩家無啦啦出隻張角

咁撚耐終於中到一次
打埋啲過關基金今日抽埋佢

我啲過關基金已經係神將個陣敗走晒
加油呀

利申: 仲未中過5*紅

抽完粒5*紅
琴日都終於合到第1粒5星藍
家陣靠隻水辛黎推關

1隻神將full power 配拔山就夠通到尾

仆街28日簽到先得6點技能 我隻神劉仲係滿唔到...仲廿幾

4個月你就可以滿技啦
開唔開心?
興唔興奮呢?

各位主公好，我是雙兒！
5 / 24 ( 四 ) 更新的同時， 7 日簽到禮物與 28 日簽到的獎勵都會替換成更棒的道具，
請主公快來確認以下新的簽到禮物的內容！
5 / 24 ( 四 ) 7 日簽到活動通知
- 5 / 24 ( 四 ) 維護後 ~ 6 / 30 ( 六 ) 12 : 00 為止
- 開始進行新的 7 日簽到活動

2. 28 日簽到禮物變更通知
- 28 日簽到禮物變更如下
- 接續維護之前進行的簽到日數繼續領取簽到獎勵
( 維護前獲得第 4 日禮物的話，維護後從第 5 日禮物開始領取 )
- 5 / 24 ( 四 ) ~ 維護前為止若已經領取原本的獎勵，當天即無法再領取獎勵

屌佢老母呀一個月先得5點原來

我神玄仲差十幾點先滿.... 等佢派卷要幾個月

好彩留咗五十幾點神將技卷....呢家可以用嚟升老曹

繼續曹操無雙

原來無差咁多 我最多五個星期就滿喇

恭喜你呀大白巴

應該一隻6突升到90
都有排儲

如果佢驚入面冇第二d方法拎神將技書
即係逼你課金

都公平丫課長課咁多金先雙神將

我估新協力有寶箱, 但係random 出新將技卷...唔等得就要課

個你家庭去死又出來攪事喎

Thanks乜巴

理條on9做乜

我覺得會，唔係軍團戰送咁多都唔知點用

可能當黃豆咁送 冇諗過你有冇用

曹操
周瑜
王元姬
關銀屏
關羽

陳宮
劉備
孫尚香
孫策
張飛

投完票都唔記得更新返未來大路組合team
今次估計錯誤
張遼竟然輸左比孫策

排名不分先後
1) 雙神將配呂布
2) 雙神將配曹操
3) 關羽, 張飛, 辛憲英
4) 曹操, 玄德, 周瑜/陳宮
5) 關銀屏, 辛憲英. 張飛
6) 孫尚香, 王元姬, 孫策

我個team 係(3), 全木系, 世界級黑仔
可以玩(2)/(1), 不過冇時裝
可以玩(5), 不過又係全木系冇意思
想玩(6), 但唔知孫策存在價值係乜
劉備係放出黎搞事嫁姐

打唔到困10-10
要幾多攻防先夠上

想通關定3星
3星單1隻神將辛妹25000攻拔山
配隻力將可以2:30秒內解決

辛妹家陣好似先2萬2攻，萬4防
不過未谷哂
跟雅巴個數再谷下先
我都係求過關先，3星唔使理住

過關冇神將都得啦

最後一抽

轉緊了 想拎果2500抽多次星魂

因為我到宜家都未有金攻戒

萬2金搵鬼買咩

其實金同銀相差唔係好多

啱啱先金字哂布仔把6突專
咁快就要玩番dodo

（玩緊曹玄布陣）

濕巴 thx

係, 單p 輸到甩碌

我想落番去 神將星魂之後真係出現左距離

岩岩先係藍旗俾神將撚完 2連勝

dodo已經20000萬緣同6突金字專

綠區表示仲好安全，日日5連到

你地有單神都好啲 我兩隻都冇用見到一隻都輸九成

有都無用 , 佢地隻隻完全體 專武/時裝/6星星魂
係佢地面前我都係 幫佢地R痕

藍區唔多完全體既 係撞過幾隻扣10

終於在金龍對到雅巴

巴打無打4p?

用銀萍做隊長，辛妹加25%攻，我過果時辛妹都係得23000攻，專武係仙鶴，不過想三星過就真係要加一隻高攻同辛妹要有拔山喇

頭先打多2次都係比隻夏侯射鳩死左

打夏侯時有個防加50%的，到佢鳩射時先去食，可保平安

最後4 細袋， 還好

今次星魂抽到今日好似都冇中過5星紅藍
全部垃圾咁滯

you are not alone…

算係咁

幾點維修？

好似1點 , 而家仲入到GAME , 唔知想點

例遲幾分鐘

快啲停啦 四礦已霸

仆街完全冇留意今晚更新清唔哂啲日任

聽日清囉

1am reset
如果佢準時開番我都仲可以挨眼訓有1粒鐘打埋佢

一開始無為意掛住望電視
之後即刻追打另外2個算
但最後成場都係4條友同時放技撞埋一齊

成場係咁暈

隻辛妹仲未洗返仙體
完全靠隻玄德個仙體發動沖出去
成場啲debuff多到呢

點解呢隻垃圾game可以每次更新都延遲
垃圾黎講呢隻都算no.1

一齊睇佢最尾幾點

怪不得你隻辛妹好似好易死咁

用仙體好咩變左辛妹件時裝無得加防

我隻辛妹仲係全攻型配置未轉返

已放棄課金的我表示冇時裝
但好bug
個仙體/布仔無敵成日無效
唔知幾時先肯fix bug

fix完轉頭又壞

3-5 星尾水

恭喜
btw我呢幾日都中唔到5星
不過除左紅星魂外其他都上曬6
紅5其實夠7粒 但又想留俾張飛布仔用住先

終於可爆房了

tip中咗將獎勵真係random出神將卷

求雅巴carry

我轉左pvp裝先黎有得咁玩
開場黎試下咩料先啦

12-2

敏隊buff: 跳閃解除debuff+免疫debuff2秒 cd 10秒

藍星都上到 6？
我無論課金定每日 20 抽都冇乜幾何出藍

課長變示6*星魂輕輕鬆鬆

新過關幾難打

Lunch 要打

都on撚9，食個飯都要chur

我諗夜晚應該有多1段時間
如果唔係實比人鬧爆

臨瞓前4礦

推唔郁喇 勁硬
我諗要2萬6攻加挨山+關羽燒

笑到痴線
軍團副本因為有時打走左隻野變左bug完唔到場

佢fix bug方法就係第1輪3隻怪加多2隻比你
咁樣即使出bug打走左孫權都完到場

咁樣叫fix bug

敏隊解debuff+免疫2秒
CD 10秒
都話想造大敏隊架啦

呢家後尾3色將唔駛打都得

技隊垃撚圾

晏就應該好難
我想睇下夜晚有冇第2段

隻甘寧4技1萬3%

2) 每日19點 ~ 23點 59分

夜晚打啦不如

外掛狗

貴到hihi
500金隨機換1次6星玉石做其他
不過都好過擺啲綠色係度唔知做乜

- 修正戰鬥中換將時可以直接使用武將技能的問題

終於修正
唔知係未真係fix到呢

有用喎
不過中藍/紅石機率可能各10%或更低

係咪呀!!!!!!!!!!!!!!!

終於可以洗到成隊都係紅色
我仲未夠成隊3隻全紅

閃盲我隻眼喇大佬

一朝早好晒

3隻全紅我應該夠
係唔夠3隻全藍 爭少少
今次應該OKAY

如果真係fix到
好多所謂高手唔知會變成點呢

我琴晚仲比人屈緊呢招

真係要避嘢， 大家要練隻敏將在最後用

單P用到呢個BUG真係勁太多

今次2個$788包
又再激嬲玩家

留意返
今次係第一次出4-6星星魂袋
運帝課長直接可以入手攻6星魂

小試

i mean 各位辛辛苦苦儲6*星魂/6*玉石
用左半年/大半年/全年時間
衣家只要$788就搞掂晒

佢788只限攻/防星魂既
而大家都知攻/防係特別難出

就係衣家課個788
都好過之前課元寶買2500 3-5

老實講 性質唔同
元寶雖然可以用真錢買 但亦可以用時間捕金礦

甘寧buff 好多

咁又係
都岩嘅
不過如果有班課元寶黎抽
見到咁樣真係會嬲都未定

利申: 我冇

經過我多番測試
(消金消銀幣換裝)
極限應該係呢個76止步

因為71-80冇得燒, 流血, 中毒
要靠攻擊力硬拼
但我專登重開洗到剋屬先入場
木辛打晒4招技都係扣得1半
莫講話另外2隻關羽同張飛打緊絕對傷害

我諗要等遲下神化

冇得 特別係元姬
出技好快

全世界buff咗普攻， 成就元姬會成新屈機王

我都打到76 好撚硬

普攻都打死你呀真係
好似ps4咁

我技隊都到76， 一陣我諗住換走姜，再洗徐專用破甲

我木辛打水屬4招技都係扣1半
單拖1隻武將唔夠打真係

普攻優化勁左好似好多

咁可能你可以再破落去
我力隊冇破甲硬拼唔多掂

你可以試下 但要3星既話我覺得以依家既徐庶黎講係冇可能

其實唔明點解要buff敏隊技倍率 佢地本身又唔係特別低 改左天生技已經夠啦

我見普攻有3000-4000%
真係普攻都打死你

街機版整好把武器用飛鏢真係普攻屈死

諗緊雙破甲專武+1隻神將可唔可以破到上去

敏隊多數段數多
元姬除外

新坑要夠深先有人買佢單

曹操+雙神將表示76過係過到
不過一定冇3星 除非連辛妹都轉埋拔山專
火劉同木辛都換曬攻裝 咁或者有啲可能

本人表示好撚驚元姬4技
快到

甘寧d 技係咪傻傻地一打落去要遲半秒先有傷，仲要咁多hit

冇錯 buff完依然冇人用 用孫策起碼有4技可以秒人

剛剛突滿凌統

王元之後覺醒埋
真係普攻屌死人
孫策專武有暈
應該可以直接暈到死

以前呢度都有巴打玩小霸王

係WO 衣家專武有暈/冰個啲未可以唔洗等技能CD
直接普攻普到完

我一開始打50層過關時期都有玩

我玄德把專洗破甲，辛妹洗拔山應該可以過，一陣試下

敏隊表示
拜拜你條尾

敏得孫策凌統有暈好似
冰就係d原三

元姬時裝都有暈

王元一定勁
不過長遠睇姐
如果佢每個用開十隻

天生技最屈一定係敏隊
無視被力隊暈/神劉減攻/曹操冰
以上係PVP最煩既招數

木屬咁多人大把選擇啦

課長: 我隻神劉雙減攻 冇可能殺到我啦
敏角: 消debuff 倍率up 1招秒神劉

冇錯 敏隊直上神枱

新箱有神將技書抽

敏隊其實真係好岩佢

諗起敏隊就諗起FB團個個練灑三屬香香既神人

係喎 我木屬無一隻敏將突滿所以無唯意

巴打話中有話

按走然後3技一野車埋佢全部死灑

1年前佢已經係咁玩
其實我怪錯左佢 佢都係貫徹始終啫

大膽FF, 神化舊將要同名3屬突滿...再random 屬....

老實講 我覺得呢個機率好低

咁再FF過, 由推登入7日獎勵段估...可能要原5突將練成賢者之石, 可能金底用一粒, 銀底用兩粒, 銅底用三粒神化

其鏈望住粒神將彩虹星
真係好難唔估佢係3色合1

不過下星期自有分曉
肯定係啲要搞成1-2個月嘅野

係未司馬師攻速最快?
平A 好似好屈

btw 玄德普攻6千%

課左788?

坑友個fb group 都見到人一開就2粒6*紅 1粒6*藍

但司馬師
專武20%, 緣份16%, 1技25%+ 隊長15%
普攻狂屈應該打pve好正

普攻唔係應該諗王元姬/ 黃忠個堆可以遠攻咩

咁又係
咁王元姬應該屈啲

未來係未孫尚香+王元姬+孫策?

大家好似忘記左鮑妹

神化都冇
講經咩
下個月睇下佢有冇份先算啦

其實佢會唔會係fix左個5隻係上期俾人揀淨個5隻
然後再開10隻新俾大家投多5隻咁loop?

呢個可能性非常大
咁我隻小喬就有得玩了

我指玩敏隊

水係元G或司馬
無以兩隻就用劍圍
火係香香或小霸王
木係鮑妹或黃忠

未到今晚已經想像到畫面

曹操冰實孫尚香
比孫尚香跳去後面1招3技秒殺

高倍率技將仲有得打
本身低倍率靠debuff個班技將出晒事

冇得屈換人
即係佢地一落地就死
爆金起身都追唔得幾多

佢地最興屈秒出周瑜2技/姜維2or4技/玄德4技/布仔4技

等陣先
曹操比香香秒既可能性會唔會低左啲

如果真係FIX到
操作上真係差好遠
因為係人面前換人好易比人捉
好似玩高達比人咁捉落地

係wo 唔記得下個星期先神化香香
咁王元姬先啦

剩係布仔用暈專
招3技已經可以完美捉落地殺多隻

啱呀 木香秒水香 水香秒火香 火香又秒返木香

換咗徐做破甲, 但火玄2萬1攻都係唔夠痛, 兩隻隊友因唔夠防, 一陣間就唔見埋.......之前姜用碎骨反而打到耐D....一陣洗埋火玄做破甲, 再棄徐入姜再試

庫仔團有個主玩屌蟬既
BUG後應該好難打

點會呀
有時同佢打都55開
我唔知點解覺得佢技術一般
佢用返龐狗可能仲屈

好似有印象打過

呢隻武將件時裝係-攻50%
平A又快
專武又有 lv4冰
如果緣份爆晒再+20%攻速
4技又+30%攻速

平A玩死人

旋巴你一向NICE SKILL架啦

佢每次開場水曹唔理3721就放技

今次改動平A + 敏隊
大家覺得邊隻武將可以上一線?

個人認為
1. 貂嬋
2. 司馬師

王元姬始終冇控好似差緊啲
遲下神化另計

唔知點解

係未因為攻速快專武有暈
仲要有神化

我記得佢係得1招4技

我淨係知有隻叫吉村周泰
雙木神有時裝專武 但冇技術可言

係wo 4技又係+30%攻速
緣份又係20%攻速
同貂嬋一樣
又係1隻平A煩膠

有冇巴打想試玩新協力

你開

屌 以為純數字
點知咁撚麻煩又大細階又英數

笑撚到我
個房no. 難打到pk

唔緊要啦
我地用力量輾壓

招人幫手破防 缺1

定再開過
我用曹+神劉破防

得返1分鐘 佢原來限時開房
睇下有冇巴打幫手破防先啦

睇黎要再開過

唔知呀 未入過去唔知洗唔洗夾破防
可能入到去好易都未定

試一鋪我唔入破防先囉
但暫時都係-1

Add me

開得啦 有旋巴

屌你 咁奇撚怪就俾人copy啲字啦

打個no. 都用左我成10秒

btw 我就算轉技隊都係同你一樣

因為我地雙神都係1樣屬

屌!!!!!!!!!!!!!

頂 差1%

對唔住咁多位大佬
我踩中左2次 扣左18秒

等等我轉拔山

唔緊要 都唔扣次數嘅
我都踩中1次
不過食左2個加時

我辛妹都要轉返拔山先 屌呀

咦 係喎
我轉完拔山再打過

用布仔開1技破左霸體先用神將輸出會好啲

係咪再開呀

等乜巴洗埋先
佢好似想洗拔山

好 我岩岩洗左

咁鬼有效率
我長期缺天界神石洗技

仲有200幾粒

係咪唔尋我玩

通完再組你
目測可以幫打
最多冇獎

不過岩先我地咁嘅火力都輸1秒
睇黎呢個限戰力條件都幾高下

梳 我累事啫

我太低攻 全技隊
淨係幫到你地降防
如果轉三力隊應該好快完到場

邊關事
個少少

20粒仙石唔夠洗拔山

咁唔係個個玩家都玩力隊家嘛
所以個條件都幾高下其實

算啦 我踩少次彈炸應該已經夠做
再黎過

唔緊要啦照開
我換左攻裝應該可以打到多1%

開吧!
我岩先都打錯左好多下

DDLM好煩

每次望到個no.都忍唔住想笑
乜Q野黎嫁

sor 彈game

袁紹都唔夠力打死

無啦啦彈game
sor

第一日姐 等覺醒再算

等你地打完再入唯有

我既
vP+z97vi

佢最低能係L定I

Cf+zQYFd

到我斷

我食左好多本書架 加油旋巴雅巴

斷左呀

你兩個都斷晒呀

垃圾驚

笑死 屌佢好垃圾

打到尾先斷

好似好多野更新咁
Fix 果啲武鬥 bug 我自己一向唔識出所以冇理

比較關心都係武將果邊
聽落元姬改完投資得過咁
有幾粒晉國突破石 + 佢件六星時裝暈係手
不過冇專武

另外可以將啲垃圾玉石轉色呢個更新都正
不過個成本 500 金一轉有啲貴
將來一定都可以將星魂轉色
呢刻營運就出住個788 6星星魂包撚住玩家先

放工先玩, 睇住你地 update 先

兩個都係大階i黎嫁原來

旋巴入CHAT ROOM入啦

入唔到

我的是ef+zxIFd

岩岩踢走左 再入呀

都係冇啵

對話頻有分1-唔知幾多嫁
如果號召個陣要望返用緊咩對話頻

聊天室呀

開波

邊個頻道我係260

有200個聊天室頻嫁
我地公會常用邊個

你po多次

岩岩轉左去260開

不如求其set個做常用啦
岩先check左有279個頻

好 你播多次

旋巴你不如打字入黎算啦

Full

笑到我pk
不如以後常用260算

bug左 我重開

dv+zP4Fd

董卓嗰度三隻死晒

好lag

再打？

邊條channel?

打完

整多場啦

好

我淨係負責三隻降防

夠嫁啦
其實留技剩係打王都得
第2版圖啲木架清空中間就夠

想join 但係驚自己唔夠力

旋巴打唔打多場
屌 終於似返隻電話GAME

都係入唔到
係咪大階I

又輸
sor 我隻張飛未練好，唔齊裝
轉李典啲裝比佢會好少少

梳 金巴
下場再同你打

OKOK

呢家放飯好忙

我轉去260

大叔不如我地打困難

CP+z44Fd

260

身在大陸連唔到game 有無巴打今晚大約七點先打呀

OK
7f+zyIFd

please 號召多次

困黎

試吓無妨

等你準備

屌
彈驚

x2
我得兩隻技將
一隊都未齊

垃圾箱
同我開體力包

2/+zCLvi

嘩 大叔做乜開困難
我入黎幫拖嫁ja

我開exp x2

START

我開16000+2件4-6金裝

呢啲先係協力黎架麻
肯早少少出點會走咁多人

有協力呢度熱鬧幾多

雖然個獎都係好廢

sor 金大人，我同大叔都彈驚

sor 大叔
彈game
不過夠打啦你
困難姐

好多巴打都彈驚 垃圾驚

佢傻鳩囉
根本應該咁

笑死
我打到呂布半血個陣彈左game

困， 單火玄KO咗呂布

其實我諗住入黎幫你手打修羅
唔知係困難

佢地話試下打困
修羅又真係難點

d木架好痛喎

屌，彈驚冇獎勵

仲有冇人開場

咩呀 木架一開始清左中間就得
過左時間木架就會反傷 緊係痛

清空中間比你打王就得啦

我打打下先知

岩岩入街場比木架秒左

想打既巴打自己開場
我可以入黎幫打
但唔該260頻

頭先大叔一早彈, 所以我都無留意點打木架, 見清唔晒咪怒打

你地班友原來冇睇關卡資訊

真係冇睇

260

招多次 岩岩入左黎3

default掛

我未奇怪點解你地係咁爆技清晒全場木架
唔洗Cd嫁咩

不過個網真係有啲廢
絕對唔關我機種問題事
一定係佢隻game廢

睇字都覺得好玩
會唔會有巴打整理一下注意事項，今晚先玩到追唔切post

個聊天室終於有用

同意佢個驚唔穩定

最後呂布減防開覺醒超快秒左佢

最緊要見到D 木架紅左就唔好打
一打就好易死

有雅巴carry洗乜驚

轉141啦

我小薯黎
行行企企

力隊無雙

都好 就121

喂喂喂

旋巴唔小心爆左自己底蘊

出左協力呢度即刻推左幾頁

仲有冇人開

我可以湊腳
不過未必carry隊

見到辛憲英個普攻就嬲
慢到龜咁樣

咁睇來真係敏隊天下

下個POST可以用呢個名

121定141

121

大叔你結左婚嫁啦
唔好咁啦

我唔明添

121開房

DONE

等一等, 唔夠錢幫張飛開星魂
打完木牛先入黎

又彈驚

頂 彈game

仲諗住2人修羅完場tim

SRY 大叔 太快死

修羅唔夠打，有無人打困難

咩事

超時吧

超時？

平均打3場彈1場
其實都幾差

火玄放覺醒只扣到一半血， 打不完了

加我呀 我可以入來幫手打

肚餓...去食飯了

sosad 拖太長

版圖1唔洗出技呀
留兵仔普攻儲無雙

👌🏻👌🏻 或者今晚我都得

困難-1

招 我可以打多場

121修

呢場好7
版圖2唔小心打左落去個木架反死左隻木辛

辛苦晒各位隊友

我都死左布仔

困難-1 121

轉修啦 同你打埋佢

okok 不過要夜啲

THX 乜爺

轉左修

原來個pancakefung係你團

又彈

Sorry bro又彈左

搞咩得咁少時間嘅隻布仔?
個街人亂咁走扣時間咩

我太低攻

唔關事
係扣得太多秒數
我隻辛1次回轉都未回完就冇左時間

我食左成6-7個加時，無扣時間

咁係個街人扣太多

做乜9

扣1次=食少3次卷

原來共鬥有2場
討伐又有2場

咁幾好喎